谁知道“我们将克服”意味着“我们，少数人，将每十年左右预订一次封面，也许，有时，如果我们时尚的话。”一个时尚封面并不能解决时尚的大种族问题| Danielle Belton | 2015年1月2日| DAILY BEAST
缔造和平的人有福了，因为他们将被称为上帝的孩子。警察家庭在纽约警察局毕业典礼上布德·布拉西奥|迈克尔·戴利| 2014年12月30日|每日野兽
但时间和历史将对此事做出明确的裁决，鲁比奥很快就会看到这一点。卢比奥的禁运愤怒重演过去|迈克尔·托马斯基| 2014年12月19日|每日野兽
但遗憾的是，一次冷落是瓦莱丽·怀柔将忍受的众多侮辱中的又一次。15愤怒的金球奖电视冷落和惊喜：艾米·波勒，《广告狂人》及更多|凯文·法伦| 2014年12月11日|每日野兽
它只要求法官“在行为良好的情况下坚守岗位。”金斯伯格法官不应该马上辞职|凯文·布莱耶| 2014年12月1日|每日野兽报
智慧人不恨诫命和公义，也不会像船在暴风雨中被摔成碎片。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
寻求律法的，必被律法充满。行诡诈的，必在律法中遭遇绊脚石。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
听了李斯特这么多年，我终于认识他了，这似乎很奇怪。德国音乐研究|艾米·费伊
现在我们首先要让学生听懂、说、读、写好母语。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
我们将重新恢复旧宗教生活的部分或全部坚定和尊严。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯